［腳評］圖中呢對腳值幾多分？

甲組腳 8分 可以大腳射門

對於流落荒島嘅人嚟講：10/10
可以食幾個禮拜

隔住mon都覺得臭

著藍色牛仔褲，睇唔到。

1/10，有1分已經好畀面

2/10

好香滑

呢對呢？唔同人

咁樣就叫甲組腳?

唔通隻腳瘦到好似筷子咁叫靚咩

班傻9唔撚識食 有屌過就知呢d最好屌

呢d鞋見到就覺得臭

屌你老母你咁嘅角度影，乜閪腳都樣衰啦

大陸閪最中意既鞋

屌開蘿蔔？

乜依家興咁着鞋咩?

屌你青筋現 又有層紋 點食得落

但人地係屌緊甲組腳，冇話青筋and紋

脷狗落後緊0:3啦，快啲換佢出場